好撚憎廢老同埋班弱智大陸C9 撐撐撐 撐你老母

得罪講句 班廢佬同班撐警既柒頭文識撚咩叫抗爭咩
社會上總有一班人係無主見，自撚私既垃圾
阻撚住你跌舞，你就撐警
阻撚住你行街，你又話撐警

成班廢佬窮過撚，拎綜援，
日日得鳩閒，唔撐政府撐邊個

林鄭跟本唔當示威者係D乜，
撐警果班都係，你唔好以為你撐警撐政府，
林鄭都唔會多撚謝你，因為你係佢眼中都係地底泥。

計我話，廢老無文化，唔識野，
要搞就搞鳩班有錢佬，有錢佬炸型，林鄭就要做野！
社會問題可以順勢搞埋，但最好唔好直踩兩日。

因為身心真係會好疲倦，我都好攰，
尋日屌到班奶師屌到喉嚨痛！

你咁撚叻，你咪起個連儂牆表達番你自己聲音囉，
問題係你地班人，講就凶狠，做就碌撚，
召集力咁低，又唔齊心，經過行過就屌兩句，
有撚用咩，拎綜援既垃圾大媽，走啦！

好簡單
絕大部分學歷都係好低
唔識用腦

班藍絲真係好弱智

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

留意到果班阿叔跟本係比其他人煽動去獅子
如果睇見唔撚順眼就獅子 我唔班廢老唔順眼係咪要開無雙打到佢落花流水

大陸人行為嘔心是常識
大陸人內心一點歡欣都無。
可能是經歷過文革洗禮
全無道德人格可言
像頭無靈魂的野獸稱大王
人類落難荒野只能府首稱臣
但只要有更多人類聚集
野獸們只是一群無智慧的動物。

大陸跟本不停想降低自己人民既智慧
控制唔到咁多口應該要用更有智慧既方法
而唔係共產主義 個個要奶共先有用
帶頭果個行錯一步 全國人民受罪
依家希望新一代既大陸仔醒覺

控制這群野獸的野獸大王說:
我沒有方法控制這群野獸
只能用強權、武力、監控、懲罰來控制他們
確保我大王的地位
他們怎教育也不能像人類般有智慧和愛心。
假若他們成為人類，那我的大王地位就不保了。